屌你老母個天又灰又多霧

外岀一個鐘已經喉嚨唔舒服
鼻又勁痕
中央又送大禮

喉嚨真係好唔舒服